唔知以為利狗贏𨶙左比賽

？？

A09

慢咗一秒，𨳒

唔講以為你有女TIM

真人有女

waiwai?

Bot reported

a09

你咪又係

嵐嵐

獌

又sor左

諗住開post笑鳩你同牙.

快啦